有無巴絲15-20號會響倫敦？

如題, 本身訂晒機票酒店自己一個去散心,但發覺自己情緒仲係好差,諗緊如果有人可以一齊食下飯行下會好啲,總好過自己一個...

如果你係絲 大把巴陪你

咁我係咪可以直接收皮

可能到時人地封香港關

成嗰倫敦都係香港人

非也 普通男子一名
邊有人會自稱美男子